睇完呢個時事台post，你就知道點解時事台多鬼，同埋港豬抗爭點解會失敗

[url]沙田有人嘈交 D狗即刻入晒黎

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

開post既同和應人如果唔係鬼就係智力有問題

佢哋走得太前

市民就屌黑警，黑警就打市民，拉市民，殺市民，咁既活動同行為，對黑警黎講真係太化算